其實郵寄選票出現咁多問題，共和黨係咪應該向法院提出延遲一年選舉？

直至唔再需要郵寄

武肺咁嚴重直接押後一年啦

侵一早係咁講，係班奶共左膠同五毛反對

其實點防止d人用完郵寄再親身上門登記？
或者點防止重覆寄信投票

憲法寫咗，延遲選舉難度極高
就係唔想好似香港咁，任意拖延選舉

自然會cross check架啦
State of Wisconsin 呢啲幾乎係兩黨共治
根本唔似出面公海班連登仔講到好似真係可以隻手遮天 亂咁ballot dump都得

你知唔知好多州，係唔對簽名

香港立法會都係泛民同建制

續任一年先再做打算啦